柒柒柒: 香港青年在幼兒階段就該開始培養「我是中國人」

候任行政長官林鄭月娥接受新華社專訪。

林鄭月娥表示，希望香港青年能夠被培育成具備香港情懷、國家觀念和世界視野的一代人。她認為，香港情懷和國家觀念完全沒有衝突，既可以讓下一代了解香港的歷史、文化、政治、社會發展情況，同時也必須要讓他們有國民身份的認同。

林鄭月娥認為，在幼兒階段就應該開始培養「我是中國人」的概念，在中小學階段，將中國歷史納入初中必修科目，在學校以外，政府要讓學童接觸更多中國文化，讓香港青年了解國家最新的發展。

應該學支那高官咁，「我是拿著美國護照的新中國人」

哇屌你老母

屌你老母咁撚細個就洗鳩細路腦
仆街死全家啦屌你老母
死臭閪全家生柳

咁細個就唔應該講粗口既

培養……
係嘅就唔洗培養
唔係嘅點培養都唔會係

個LOGIC又掂喎

我初中讀完三年中史
一路以為自己係中國人
回歸好興奮

但好彩香港以前有言論同思想自由
之後慢慢接觸不同資訊
依家有足夠理由選擇去質疑呢個被強加既身份
認清回歸同主權移交既分別

有日行過荷里活
見到小學生畫畫比賽-十年後的我
個個都話好期待30周年
講到有咩夢想
有張仲畫埋香港故宮
快d醒 睇清現實 香港邊度有希望